［行動派］今日咁撚熱 綠衫狗一定中暑

大好機會，仲唔做野？

大家快啲入去幫手推，推到大家到識呢招！

見到啲車成日撞啲小朋友，大家都只係爆佢窗，好撚嬲呀！

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等